天都為香港流淚

天都為香港流淚， 天文台只發黃雨

政府要求

係 落得幾合時 琴日淨係落咗幾滴

很容易病

希望今晚同聽日唔好落 我頭先都淋咗陣雨 即刻流勁多鼻涕

要病2天

push

推